{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050059",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74113&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평하이맘키즈펜션블랙"
    },
    "text": "便宜のため、1.2.3.4を改行せずに段落一つに合わせるようにします。 清潔で快適な休息のためのペンションであり、より良いサービスを親切に提供しています。周辺には、プチフランスが車で2分の距離に位置しており、ホミョン湖水は車で27分、南怡島加平船着場は車で30分の距離にあります。 入室時間は5時から可能であり、退室時間は22時以降です。 大人だけ入室できないペンションですので、お子様と一緒にいらっしゃるのが良いです。客室にはキッズ用品、ネットフリックスとオレTVの設置、ワイングラスとワインオープナー、セスコ空気殺菌機、カプセルコーヒーマシンが備えられています。 ペンション内に売店があり、簡単な酒類、ラーメン、お菓子、即席ご飯を販売しています。 バーベキューのために、ウェーバーガスグリルのレンタルサービスも提供しており、個別テラスで季節に問わず、雨天時にもバーベキューを楽しむことができます。当日予約と当日ご利用は可能ですが、ご利用の予定時間に制限がございますので、ご予約の前にご確認ください。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理が不可能です。 ペットの出入りは制限しており、保護者のいない未成年者の宿泊利用は許可されません。当ペンションの事情により情報が変更になることがありますので、ご注意ください。オンシーズン中に、一部の客室料金が変更される場合があります。利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となり、火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "プチフランスとホミョン湖水、南怡島加平船着場が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は17時から、退室時間は22時以降となっております。"
        },
        {
            "question": "子供と一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、大人だけでなくお子様と一緒に宿泊することも可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "キッズ用品、ネットフリックスとオレTVの設置、ワイングラスとワインオープナー、セスコ空気殺菌機、カプセルコーヒーマシンが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内に売店がありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内に売店があり、簡単な酒類、ラーメン、お菓子、即席ご飯を販売しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューサービスはありますか？",
            "answer": "はい、ウェーバーガスグリルのレンタルサービスを提供しており、個別テラスで季節に問わず、雨天時にもバーベキューを楽しむことができます。ただし、予約や利用時間に制限があるので事前に確認してください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できないとのことですが、料理の制限もありますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できません。また、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理もできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは制限されており、ペットの宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。また、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 492,
        "QA": 491
    }
}